{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024279?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 루루베리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 そして予約のお知らせの中には様々な規定があります。 未成年者は絶対に入室できず、予約した人数以外の人数が追加される場合にはペンションに事前に連絡しなければなりません。 追加人数を超えると別途費用が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室できない場合があり、この場合は払い戻しもできません。 また、ペットを同伴して入室するにはペット同伴可能なペンションである必要があります。そうでない場合は入室拒否となり、払い戻しもできません。 また、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室日と退室日は、次のお客様のために時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で肉や魚などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、向定された場所を利用するようにしてください。 そして、他の宿泊客に迷惑をかけるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定であるが、料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 入室時に料金の特典を受けることができますが、例えば児童や幼児と一緒に利用する際は安全に留意する必要があります。 また、IPTVとWiFiを利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを利用できます。 客室でバーベキューを楽しむこともでき、駐車も可能です。 駐車は最大10台まで可能で、電気自動車でお越しの方には無料で充電いたします。 ペンションの周辺にはヨンジン海水浴場や様々な観光地があり、周辺の海水浴場、鏡浦台、鏡浦湖などを訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は絶対に入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がある場合にはペンションに事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数を超えると別途費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを同伴して入室するにはペット同伴可能なペンションである必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室日と退室日は何時ですか？",
            "answer": "入室日と退室日は次のお客様のために時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室での物品の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で肉や魚などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用するようにしてください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の宿泊客に迷惑をかけるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定である場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定であるが、料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典を受けることはできますか？",
            "answer": "入室時に料金の特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはヨンジン海水浴場や鏡浦台、鏡浦湖などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 652,
        "QA": 639
    }
}